Solomon Yue回應連登仔: 可同時成立「流亡議會」和「二級議會」.

士燮: 組成「二級議會」化解分化毒計，共有10大好處共贏齊探討

共和黨Solomon Yue回應呢個連登post:
- 香港手足可在香港本土成立「二級議會」, 駐外國手足可成立「流亡議會」.
- 兩者可同時並存.

即係話「流亡議會」可能會獲美國認同?

但係販民唔肯同本土派傾wo

I think to do both is legit.
兄弟爬山

民調決定，專重民意

連登仔唔係最鍾意why not both嘅咩?

立法會內會將於下週五召開特別會議 將討論健康碼

PIN

Wa

佢地唔肯傾不如本土自己做住先？
叫埋班老坑其實期望傾到乜野？
鬥鬧交？

如果覺得自己強項係國際線不如遊說定人地支持你個議會啦
搞到成功到時販民跪係度度你俾佢地入啦

我唔明 其實明明又睇唔起販民 又覺得佢做唔到野 做乜成日要夾埋佢地做自己嘅野？ 鬥爭為樂？

唔好講人地點睇你
你自己做左 做好佢先

3軍未動 無資源真係唔知點做到流亡議會

問題泛民唔會組二級議會
只會留係立法會做忠誠反對派

直接制裁就可以
唔通警隊又要分返D白警出黎?

世事無絕對
如果民調有大部分人支持杯葛, 販民就更有壓力

所以... 做問卷

無錯
流亡議會一定會有人做
但泛民一定唔會做二級議會
因為只係為左出糧，由頭到尾都無打算過反中共

即係建制都可以動員去做
或者搵大批五毛去做
到時結果唔合大家心水會唔會尊重結果先

胡志偉定何俊仁講到明民調只係用黎睇下
唔一定會跟，唔通啲人咁投就咁跟咩

佢地夠膽試下

無論如何, 做左問卷先朱凱迪都吹雞叫人做問卷

希望所有人都可以坐埋傾

做左啦
根本成班都仆街黎
不過你諗下都知
黃碧雲呢啲無機會再選既，點會唔把握機會繼續出糧
記唔記得有初選勝選人話，想同泛民開會傾，結果得3個人出席，仲要口出惡言？
根本泛民就係精英主義，自以為自己可以代表民意
今次過後呢班垃圾應該會全面失去支持

泛民同流亡議會傾=會比暴政用国安法拉

班泛民夠唔夠膽先。。

點都多謝你同其他手足做問卷

我見隔離有人搞咗一個白宮聯署：

既然知佢地一定唔會做咁不如自己做先啦
都當佢地政治喪屍間咬佢地做乜？

成個星期淨係見班喪屍同追住佢地咬嘅人
唔見有人做過野

已封鎖會員 無人格的毒男

呢樣野我一貫支持
制裁獨裁國家不合法成立既立法機構係好平常既事
邊個繼續留係臨立會咪制裁邊個

其實35+都要出聲呀

好似靜晒咁?

唔會有聯合聲明?

唔會有記者會?

民間記者會呢? 仲有無?

販民肯就唔撚係販民啦

啱呀 整咗個流亡議會及/或2級議會，有外媒關注，飯民自然會郁

啱呀 所以要全力支持攬炒團隊同其他國際線眾籌

如果我哋真係有由初選勝出者+現屆區議員組成嘅新議會
人大委任嘅泛民就會被phase out
佢哋肯唔肯同我哋傾都冇所謂
Btw Simon Cheng 好似已經搞緊流亡議會

咁咪唔理飯民囉
本土做咗出吸，就可以夾班飯民

大家密切關注

一齊 follow like comment share

啱呀 一出制裁 飯民退得仲快過你

推

屌, 兒登仔d錢係282之役敗北

呢刻唔係靠 9 up, 你代表到美國承認流亡議會？

both !

唔想講都講埋 自己人都係咁話
得把口狙擊人要人做呢樣唔準做嗰樣
到頭來自己乜野行動都冇
同熱狗有乜撚野分別

咪理財經台班港豬啦

我希望佢地係唔方便講先唔出聲啦
最慘係覺得部份本土/抗爭派直頭熱狗化左

搵英國MP拎advice
錢眾籌好易搞掂

避免熱狗化第1步

follow like comment retweet share

理得佢哋死

唔好累街坊

Liked
加油

good idea wor

初選勝出嗰班參選人係最有代表性，不過入面有飯民，佢地唔大機會同你玩

佢地玩唔玩係一件事
呢個timing搞係最好 班友肯大規模拒絕委任搞大個noise一齊過去當然最好
但即時佢地唔跟 初選有民意mandate既過去英國起流亡議會 話呢個立會係非法 借D不合法性去打國際線 建立埋合法武裝力量隨時跟美國打返香港
合情合理合埋法

呢班人開始一齊聯合行動未?

完全無聲氣?

推有關律政司撤控事件，Twitter可唔可以幫手推下 - 分享自 LIHKG 討論區

【二級議會】民主陣營不應總辭，應成立二級議會將議席資源過繼

最大行動咪個個係自己fb叫人投民調
老實講有啲失望

好多人信佢地係因為有行動唔係得把口
（得把口有邊個叻得過毓民）

本土自己搞有乜問題
泛民唔配合／做唔到野香港人自然放在眼內

Push

其實推左班民主派初選最高票個堆出黎成立委員會又好, 議會又好
有咩決策 佢地傾完就做, 好似留唔留任咁
嘈咁撚多把撚, 等初選班人決定
始終初選班人 係目前民意最高既, 選得佢地,就要放心交比佢地

佢地圍爐出黎成立左個委員會,
自自然然會為之後真係有認受性既出黎
為民主鋪路

push

星期五出左民調結果
佢地話會尊重民意既 ok fine
我咪唔diu囉
大多數意見係接受委任既 ok我都接受

回應返你先冇話唔可以做
流亡議會咪做囉

但係二級議會完全係建基似被欽點既販民有冇consent 同合作既意向wo
你估我想日日diu販民?
佢地一早放哂風聲民調都係只供參考wo

如果整左二級議會
幫左販民降低接受委任既反對聲音
而販民又冇明確聲明話會同意2級議會既合作
咁咪幫左販民同中共開左個萬年議會委任制既先例?

所以做可以做
但首先要有果班欽點既販民既同意聲明
同意聲明要講明 如果唔跟上級議會係咪有罰則or辭任
係唔想同佢地合作嫁la
但係the nature of 二級議會既性質就要同販民合作
如果唔係一切都係白做

如果做左先係用黎for降低販民接受委任既反對聲音
我一定會diu
如果販民有合作意向 咁先可以考慮
一切建基似販民點回應民調
唔好盲目叫我地信佢地
佢地之前做過d咩我有眼睇

你話非販民既聲音係熱狗果陣
我都知你咩人la 唔好話我同你係自己人
有異見咪熱狗囉 都慣嫁la
不過講咁多都哂氣
你轉頭都係話我pr block左我

佢唔完全代表美國既，但至少佢知道美國人點諗。
我覺得至少美國唔會反對，但支持到咩地步就好難講。

無論如何，我地都要做野先，先有得試

總辭都係想搞流亡議會姐，唔係咩？

已經有人去左英國吧

都好，不過泛民未必肯。如果佢地唔肯，就跟Solomon 個方法算。到時要制裁最多制裁埋泛民

Exactly 突然個個聖人上身係度講道德講原則
講真真係有資格講原則係得燒山（不斷話自己唔贊成暴力抗爭 唔係唔割）
講道德做咩又玩獅鳥？ 啱feel時先講策略？

根本應該自己搞先 真係冇效果都願賭服輸

大佬我投你地係投你嘅行動力同靈活多變呀
唔係介意你會成功定失敗呀
講真你地想飯民點啫？
你要大眾對佢地冇期望 咁莫非自己又對佢地有期望？
日日係度嘈嘈乜撚野啫 話俾支持者知你地會點做做緊乜啦

流亡議會

一定要外國手足 做

覆我la
唔好縮返老母個西到
除左識diu人分化同熱狗
我希望睇到你既論述

難得仲有啲正常人喺連登......

贊成，但我預左唔得。

首先泛民好可能唔肯搞二級戰線。但無論如何，泛民留唔留，聽唔聽，都唔係其他人左右到。

同樣地，初選議員未必肯搞流亡議會。這個也是其他人難以左右。

不過至少唔會因為泛民留，搞唔到流亡議會啦。可獨立處理。

唔能承認臨立會

泛民都話唔聽民調。所以要諗埋泛民唔聽之後，下一步棋係咩。就係可以唔理佢地，照成立流亡議會

PUSH

係大家太局限自己 下下都要完美解決方案 嫌3嫌4
其實一啲都唔難思考

1) 搞清楚自己個目的係乜 --> 民間議會
2) 民間議會作用? -> 決定抗爭走向
3) 有咩野條件可以有效成立到? -> 最有認受性既人
4) 即係咩人? -> 初選高票者

同黃色經濟圈一樣道理, 咩叫黃店?
理撚得你中資定之前藍, 你敢屌警暴 敢屌政府衰 我就敢幫襯

同路人?
理撚得你吸毒 / 騙子 / 狗公, 你出得黎遊行, 就係一齊爭取民主既抗爭者

需要多幾條路行
唔好淨係得一條路

出貓唔好太高分
覆我la

如果二級議會冇販民既合作
點樣可以做成二級議會?

如果個所謂做左先既二級議會
係用埋降低接受委任既反對聲音
形成萬年委任制
係咪唔做好過做?

唔，有人話過辭職之後既行動，就係流亡議會。

唔緊要，你當新idea咁聽啦。流亡議會係難既，坊間都有團體搞過但失敗。但因為臨立會既非法性，變成搞流亡議會好時機，國際支持機會更大。而且難得Solomon 自己提，美國唔支持都好起碼唔會反對。

有咩好block
我係驚同路人熱狗化
我16年係腦殘投熱狗 憎飯民憎到死
一直覺得自己係本土
可能我唔知幾時開始心態飯民左
但同陣營係會有唔同嘅人
今次件事係爭議大 我識嘅人大概都係有傾向 但唔反對另一邊

講返二級議會 係有個基礎假設：民意帶來最大力量
之後要點樣張件事present出黎 立法會影武者係其中一個方法啫 既然個理論係民意最大力量而又相信 係絕對應該要做 除非自己都唔信

點解要咁介意飯民 你咪當佢地投共添囉
成個抗爭陣營一定會有人因為利益動搖架
佢地背棄民意就算冇代價咁又點 我地係要贏又唔係要佢死

點解有人（包括我）傾向留守
我係想像力唔夠 未想像到淨係民意嘅二級議會會有咩大效果
從而寄望僅餘嘅議會抗爭可以做到十單新聞
其中一單可以啱時機撻返著個抗爭之火
冇人會覺得黨安法下理廢物有咩會做到出黎
支持留守唔一定都係老人智障

我好希望自己係錯 二級/影子議會超大效果 好想係有人用行動證明 而唔係講到同信念但唔同諗法嘅自己人好似白痴 我希望成功時同大家跪地道歉

泛民留唔留，同唔同意二級意會，都唔係連登講左佢地會聽。而家俾最易入口既一條路佢地，儘最後一分力勸告。但就預咗佢地會背離民調，留兼唔成立二級議會。

之後呢？投降？唔會架，咪成立流亡議會羅。

打緊呀大佬

因為連登一直以來都係一言堂加連衛兵, 某程度上係極端主義.

但係偏偏係佢哋主流開 Post. 雖然最近呢三四個月佢哋已經活動少咗. ( 其實都幾明顯, 打字, 講嘢, 說法, 用詞都係同一套. 玩爛咗一個 Username 就開多另外一個 )

同意自己搞